我地已經輸左？無嘢可以做

梗係唔係

首先，你要知敵人係邊個
唔係黑警，唔係林鄭，而係共產黨

而係香港今次事件中，共產黨已經圖窮匕現，毫無底線
所有文明國家都已經見到一國兩制名存實亡

香港既國際特殊地位好快消失
共產黨會徹底失去佢唯一有既，同國際連結既城市

共產黨同美國打緊貿易戰，已經經濟下行
而無左香港對佢既打擊絕對係一下重擊

所以大家要做既，係加速國際取消香港特殊地位，徹底焦土化香港去加速支爆

堅持落去，if you burn，you burn with us
香港既民主，只有係共產黨摧毀果日先有機會
而支爆係第一步

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

大家做緊既每一步都係將共產黨既遮羞布係國際上撕下，所以每一步都係有用架

每日癱瘓機場 幫香港焦土